岩岩同男朋友打車輛 佢話拉一拉埋窗簾

有拍過拖都知 車車下係會扯架嘛
咁岩岩開始車果陣 男朋友都冇扯到既
點知佢去一去完拉窗簾之後就扯到行曬
想知其實塊窗簾係咪好j過我

咁你有冇扯

有冇畀人拉去警署告刑毀

打開咩車 我打開巴士

拉埋窗簾 準備同你卜野互射
諗起佢一定扯行晒啦

打的

返支那啦

架車爛未

有

唉 我男朋友唔夠愛我

@搭巴士返學

係 好興奮

開心

唔准鬧我弘b

爛咗了

Boom

屌你老木

想係軟件台開po撚狗

對唔住

who

無 見最近好多人問簡單問題